點講都好 apple耳機都係最舒服

而且音質唔錯 又抵買

漏音

自撚私
死全家啦你

仲可以當喇叭用

唔關我事 我聽到就得

啱 全球最細喇叭

曲直難分

一個價錢 多人享受

電子廢物

上次個阿叔喺地鐵睇av,個耳機漏哂音，我聽到啲對白已經知道係邊一套作品.........